人越大，生日慶祝越唔重要

以前十幾歲嗰陣會好期待生日
生日一定要買一個兩磅嘅大蛋糕
生日前幾日一定要同朋友講
期待佢地會帶禮物上黎，同自己慶祝
上年有兄弟陪自己去op玩
今年佢唔得閒
我就靜靜地去下圖書館，去starbuck飲杯咖啡
只想係呢日放鬆一下，享受下寧靜嘅生活，思考人生
見到有啲巴打會自己去op玩，自由自在
有冇人慶祝?唔緊要啦 有冇人留意?唔緊要啦
我淨係知呢種感覺好舒服

starbuck飲糖水

會醒起，但唔會期待。會食餐好嘅，但唔會post出去。

這就是成熟了

矯情

有時會唔記得自己生日

同我平時放假做既野差唔多

後日生日 諗住去華富邨行一轉就翻屋企
利申：20歲生日

呢幾年要人地講同我講生日快樂先醒起原來自己生日了

生日同你老母你老竇食餐飯啦，話晒佢地生你出嚟
屋企人關係唔好就另計

生日等女朋友同我慶祝

hehe

今年唔係屋企人提都唔記得
收工同屋企人普普通通食左餐飯已經滿足

三十年生日自己過

尋日生日完全唔記得咗有依件事

咪又係照返工

我都係
以前覺得生日一定要食蛋糕

根本唔重要

究竟要去到咩境界先唔記得自己生日